FACEBOOK高層：APPLE野太貴，我地係免費

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

我用錢買私隱，吹啊

講完佢自己無笑？
免費既野永遠最貴

屌你老味 e家睇片係咁彈廣告我都未開聲屌

奶共到仆街，一講支那ban足30日，早幾日我先又比佢ban
但日日send email叫我上，豬閪百格真係好撚賤骨頭

呢個世界有免費既野咩

apple奶共又呃錢

免費既野係最貴

apple 私隱

Free is not free dude

起碼蘋果夠膽一直用privacy sell自己product

你隻Facebook狗最近先跟一口水尾話重視privacy笑撚死人咩 佢老母就free

我依家用cina同sino多
我都被人ban左30日 但支那人踩港又冇野。
我屌

免費的是最貴

抵佢得返d過氣老野用

奶共狗豬西伯格

你會有咩野擺上fb??

好似話管香港區facebook既人係支那人

yes

FB 廣告多撚到

真, 支那兩個字都唔撚比, 痴撚線, 我已經唔撚用, 等收皮啦豬閪八格

免費既野係最貴，而家fb===微博

屌⋯⋯係FB幫小朋友開個ac咩都無講過 add下fd就封尻左

用家付出自己既資料=錢

有無人試過用日文シナ有無問題？
講sino信和集團都唔得。都痴線